星期日！要搵隊人sing hallelujah to the lord!

星期日係和理非嘅專利！讓我哋喺海富兩邊齊唱sing hallelujah to the lord!